男朋友係咪癡左線？

是咁的，男朋友仲有玩pokemon go
今日放工打俾佢問約係邊等
見佢通左又斷線以為收唔到
因為之前都試過網絡不好收不到
所以打多左幾次俾佢
一通就無啦啦態度勁差
話因爲接我電話所以打道館輸左
話咩欠一格就打嬴姨家輸左得個桔
仲send左d打輸左既圖俾我睇
我心諗:大佬可唔可以唔好咁癡線？
究竟一個人有幾on9先可以為左打機而發脾氣?
已經唔係第一次啦
上次又係因為玩pokemon go整爛左我電話
平時見佢返工辛苦見佢打機輸左發脾氣
我都會笑而不語默默承受
但今日返工我都攰到hihi仲要俾人屌老母
我覺得如果我仲要忍受真係輪到我係

利申:男朋友就快三字頭
拍左六年拖

俾人阻住打機係人都嬲 尤其係緊張moment

今晚cosplay比卡超叫比佢捉你上床

整爛電話有啲唔妥喎⋯⋯佢係咪精神有啲問題

你男友都幾搞笑 輸左仲send返張圖俾你
你多d專登搞輸佢 激到佢扎扎跳
將壓力發洩係搞輸佢身上 諗起都過引

極度覺得佢可能係嚴重智障

究竟一個人有幾on9先可以為左打機而發脾氣?

大把人打機打到燥
你問下D LOL 爐石撚

幼稚

屌 垃圾

成30歲人打機輸左都咁上心

一係就冇前途既垃圾

一係就父幹撚

成30歲人 打輸機都要吊條女
樓豬飛左佢啦 仲要唔止一次
冇謂浪費青春

智障都有女朋友
咁你揀佢做男朋友 表示都係

佢有o的乜o野令樓主鐘意佢而揀佢做自己男友先?

1. 點解唔whatsapp佢？唔係急事都唔用電話啦
2. 人地cut線一定有原因先cut線，唔會即刻打返畀佢住，起碼隔幾分鐘先再打
3. 打爛電話又真係唔應該嘅，佢有冇賠返畀你？

唔係有心整輸佢
正常都唔會嬲自己條女
如果係打黎問借唔借錢就真係屌爆佢

打機都冇品味，30歲人仲玩Pokemon go.....

明知人地打手機game, 就咪無端端打電話比人啦
send個message先

至撚憎人係我打機嗰陣打嚟
wtsapp都唔想見到
仲要次次都係團戰嗰陣先打嚟

所以長期開勿擾模式

你地唔夾
分手啦
放過大家

分手啦

利申：有玩pokemon go